可唔可以搵人嚟大大力懲罰佢

佢哋有個優惠 嗌香港人加油會-$5
我哋諗住走先嗌 點知佢唔知係咪聽到 幫我哋減咗
快啲幫我懲罰返佢

呢d要推啦

香港人加油！

幫推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

推